\chapter{Conclusão}


\section{Descrição do processo de desenvolvimento do trabalho}
Em relação ao método de trabalho adotado, optamos por uma divisão justa dos tópicos mencionados no documento de ajuda ao trabalho prático, decorrente dessa divisão e dos prazos estipulados de entrega, cada elemento desenvolvia o seu trabalho de forma autónoma, existindo sempre comunicação e ajuda entre os membros do grupo.\\

Posto isso, avaliamos que o método adotado foi adequado, visto que, todos cumpriram com as suas responsabilidades e conseguimos manter um bom ambiente de trabalho.\\     

\section{Sumario da análise da organização}
Em suma, a Replai demonstrou ser uma empresa única e criativa, com um forte foco em satisfação do cliente. A oferta do seu produto é inovadora e atende a um mercado que ainda é relativamente pequeno, mas rico em potencial. No entanto, como acontece em qualquer empresa, a Replai também deve garantir a saúde financeira da organização, onde pode enfrentar alguns desafios. Com a sua estratégia orientada ao cliente, a organização posicionou-se bem para aproveitar a crescente demanda por soluções como a da Replai. Conforme o mercardo continua a evoluir, a dedicação da Replai em oferecer o produto de alta qualidade e de topo, com certeza lhes servirá bem no futuro. 


\section{Sugestões de melhoria}
A equipa CappuJSON sugere que a Replai considere alterar a sua estratégia financeira atual de \emph{hypergrowth} para um contexto de sobrevivência. Isso significa que em vez de se focar exclusivamente em crescimento acelarado, a empresa deve considerar estratégias que permitam a continuação da atividade de uma forma estável e sustentável, mesmo em condições desafiadoras do mercado. Isso pode incluir diversificação de fontes de receita, o aumento de eficiência operacional e a implementação de medidas de contigência para lidar com possiveis perdas financeiras. Ao adotar uma abordagem mais equilibrada e flexível, a Replai estará melhor preparada para enfrentar desafios futuros que o mercado apresente, e continue prosperar no futuro. 