\chapter{Introdução e Estrutura do trabalho}
\section{Caracterização da organização}

A Replai é uma \textit{startup} com o objetivo de criar uma plataforma baseada em análise de vídeos, de forma a dar ao cliente sugestões criativas para o sucesso dos seus anúncios. 
A missão da Replai é utilizar um algoritmo de inteligência artificial para gerar métricas capazes de ajudar organizações a atingir os seus objetivos de alcance de audiência.

Neste momento a organização conta com aproximadamente 40 funcionários produzindo 170 mil euros em MMR (Monthly Recovery Revenue), sendo esta a principal métrica utilizada para avaliar o volume de vendas.\\

A Replai surgiu de um produto que analisava criadores de conteúdo e, utilizando IA (Inteligência Artificial), e destacava os momentos únicos do conteúdo produzido. No entanto, este produto recolhia acontecimentos como espirros, ligar/desligar a luz, entre outros.

Atualmente a Replai fundamenta-se principalmente no produto de análise de vídeo alimentado por IA. 
Este produto separa as componentes principais de um vídeo e analisa as métricas de performance destes. Desta forma conseguem distribuir os elementos que estão de momento virais e reorganizar a estratégia de publicação.\\

Idealmente, a Replai procura clientes que façam anúncios relacionados com o mundo de Esports e textit{Gaming}, no entanto, a organização sente-se altamente motivada a trabalhar com qualquer tipo de cliente que procure melhorar a sua publicidade em forma de vídeo. \\

A nível de colaboradores, a Replai está maioritariamente sediada em Portugal, Reino Unido, França e Ucrânia.
Em termos de propagação de produto, a empresa apresenta-se pelo mundo inteiro, tendo clientes em locais como a China, Estados Unidos e Europa. Para tal ser possível, a Replai elaborou estratégias que combatem as barreiras culturais e geográficas. 

\newpage

\section{Fontes de informação}
As principais fontes de informação para este relatório foram:

- \href{https://www.replai.io/}{https://www.replai.io/}  Website oficial da empresa. 

- \href{https://www.linkedin.com/company/replai/about/}{https://www.linkedin.com/company/replai/about/}  LinkedIn da empresa. 

-Entrevista com Diogo Bastos, Project Manager na Replai

-Documentos Moodle disponibilizados pelos docentes da unidade curricular de Gestão.